街邊小食腸粉果啲醬係邊到有得買？

平時食開一檔腸粉燒賣啲醬好好味，不過好貴，日日食唔係辦法
試過自己整，但啲味好唔同
平時講開嘅豉油，應該唔係生抽嚟？我試過落生抽好似太過鹹，街邊果啲好似稀啲，多少少水？
跟住所謂甜醬，落超巿買好似係叫海鮮醬？落過好似又係唔岩味
麻醬應該就真係麻醬，係唔同牌子咁解

有冇人有自己整開啲醬，邊到買、咩牌子嘅好食 ？

淘寶買

甜醬麻醬豉油加芝麻

有無食埋蘋果

粉粿呀柒頭 仲唔到我捉你條蛋散？

辣油好撚好味呀

甜醬真係海鮮醬

生抽老抽加水加冰糖煮埋就係

仲你老母，重啊柒頭

即係甜豉油，或者煲仔飯豉油

差啲唔記得仲有畫龍點睛嘅芝麻
巴打同我真係同一口味，我都係會走辣

我試買海鮮醬，好似多左啲酸味 定係我買唔岩牌子？

咁麻煩架咩 啲街邊小食唔似咁好落足心機喎

似係啦

其實我覺得腸粉加咗辣醬真心唔好食
同隻味唔夾

家下有出到廣東甜醬

煲一桶用1個月咪得囉
日日煲咩

見人都係一大桶李錦記

係咪散裝防腐檸檬酸鈉太多

大快人心

係囉 我都係整定一枝係屋企自用 好方便啫